個市已經有支持，對貿易戰有預期，已經唔會再跌破28000，牛三開始

而家成交開始上，今次重唔係牛三？

低能仔

買左熊？

really;?

想做燈神

咩都無，只係覺得你好低能
識得睇人地期指就明白點解

你咁叻，咁醒目，不如你講解下

大升市

下個月 38000

牛三講左幾多次？每次個市跌彈一彈就叫牛三

牛三gogogo

今次唔同上次架啦

留名 等binc